點睇Coinbase IPO

睇好？

拜登上台 → 加強BTC/加密貨幣監管 → 禁止coinbase 交易BTC或其他加密貨幣 → ｡ﾟ(ﾟ˃̣̣̥ㅅ˂̣̣̥ ﾟ)ﾟ｡

政治股，一句說話大上大落，睇中就發，睇錯就

上左啦咩？

Pre-IPO

散戶有得參加pre ipo架咩？

喺FTX 買到

哇真心唔知喎，咁買完佢正式上市之後，d股就留左係ftx？
點樣轉倉之類？

唔該哂巴打

跟住crypto跌

sorry, 請問咩係ftx?

FTX係其中一個bitcoin/ crypto 的exchange

幾時上？
好期待

All in

幾時上市